我屌你個笨柒食屎狗無能黑心政府，明知無用仲要攬炒香港商戶

封封封乜撚都封，咩都比你個垃圾政府禁晒啦。

美容院，健身室，k房，六點後禁堂食都比你做埋，咪又係無撚用，確診數字仲升返，禁依樣禁果樣根本無撚用

好心柒咗就收皮，你依堆行為對疫情零幫助，唯一功效就係害死啲商店，迫到人裁員，結業，推高失業率

每月拎咁高人工，疫就抗唔到，淨係累死班勞動階層，淨係識攬炒小市民

到人地結業就扮好心施捨幾個臭錢比人當人係狗，既然你啲垃圾政策根本無效，學黎生講句，我既訴求就係回復正常社交，食飯行街健身唱k，好撚過陪政府玩

封撚咗咁耐都清唔到零 根本封黎無撚用，如果封完有用根本無人屌，最慘就係無撚用呢，你班撚頭日日照鏡望到自己咁笨柒咁罪孽深重會唔會比自己個樣嚇親，諗起自己祖宗十八代日日比市民鬧緊有無gip一聲笑出黎。

推

樓主突然咁正常，唔再做5毛

你就五毛

我地波台狗講正常野係無人理， cctai班友話我地無資格出聲

成個波台，得我同王騎係真黃絲，撐侵反支反暗共熱狗

王騎迷到傻咗

政府幫手攬炒，我多謝都嚟唔切

佢係同路人，係前得前姐。
佢反朗，我笑雞朗，你撐閪，都算一條船嘅

撐埋美斯ok?

唔得，太無鬥志，不過呢排好返啲👍🏻

熱狗有咩問題